《不屈進行曲》英文歌詞 "March of the Indomitable"

我個朋友係英國讀緊Eng Lit PHD
想為香港出番少少力
所以譯左呢個英文版本
我就冇能力錄啦
歡迎各位巴絲攞去用！

呢 首 係 戰 曲
今日港共政權已經完全失去合法性
臨時政府宣言已讀
香港人，反抗！

《不屈進行曲》
作曲: thomas dgx yhl
作詞 (中文): thomas dgx yhl, lk, 青棍幫, 眾連登仔
編曲: thomas dgx yhl , oldcaveman, octad, kotu, bp

A1
來同行 看見嗎
March with us, can you feel
大地上 不屈的心
Th’ beatings of unyielding hearts
告眾義士 即使險惡
Spurring you on? Fear no peril,
也奮力 來驅走 昏暗
fight on, purge away the dim dusk.

A2
在黎明前 你聽見嗎
Before the dawn, can you not hear
是濁霧下 鏗鏘吼聲
The loud up-roar amid the mist
告眾弟妹 不屈的你
Spreading the fire? Bend not your soul,
會照亮明天的 香港
Heads up, to glisten our Hong Kong.

C1
為大義 來一起奮抗戰
Marching on to lodge our righteous fight;
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
Waste not drops of blood and spells of tears;
銘記 眾同伴獻身 約誓
Forget not the will of whom we’ve lost.

C2
願萬代 仍堅守這要塞
May we guard this spirit with our lives;
讓願望 能歸依這家邦
May our dreams be bricks for our Hong Kong;
在 絕地 屹立 共建光輝
Stand tall, hold our hands, as one bright chain;
將正義 歸萬眾
May justice be to thee.

光

復

香

港

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

時

代

革

命

自推

再推

可以既話幫手推到俾整mv既巴絲見到

p牌推唔到

Push til have MV!!!

推俾有心人睇

幫幫手please

想勾結外國勢力

Sing this, Sir!

繼續推戰曲

每日一推